中港牌私家車逆線駛入東廊支路 撞電單車釀2傷

私家車逆線駛入東廊支路 撞電單車釀2傷

東區走廊發生車禍。早上10時許，一輛掛有中港車牌的私家車沿東區走廊西行，駛至太古城對開時，逆線駛入東區走廊東行支線，與一輛電單車迎頭相撞，電單車司機及乘客墮地受傷，清醒送院治理。私家車司機在場協助警方調查。

屌成個車頭都係血
支那

支那蝗累人累物

果把好似遮黎

支那蝗

應該係機場同所有陸路口岸ge出口加返個"Drive on left in Hong Kong"的指示牌

示例:

點解要標榜中港車?
根本hk司機都有責任, 咁大架車駛埋來都睇唔到

痴線 咁窄

因為係事實

反應到先得架車神

屌你都廢事

標你老母臭閪

標題中港牌係我加上去因為架車真係用中港牌唔通唔講得

你有冇牌... 假設行緊最低50, 係支路你見到對頭都唔會避到

個腦生壞左？建議你驗一驗

小學生無車牌、大家睇諒下

一條行車線
搬隻隨意門出黎避丫

食屎啦支那蝗

仲未計低位上高位視點又少左

條on9仔應該牌都冇

你老母比人屌都有責任，生個咁嘅白痴仔

逆線啊屌你老母

抵你老豆冇仔送終，射又射粒弱智精，娶又娶個智障閪

死返上支那啦低b仔

哇
屌你老母
可以同台灣鬥戇鳩

大陸喱死番上鄉下渣車啦

返青山啦柒頭

講豬噢大橋呢？

條撚樣潛撚咗水

支那人識撚睇雞腸

有人玻璃心無計啦

人工島咪已經係陸路口岸囉

你有冇車牌？

Google 街景圖：

大大幅目的地牌都出現，點解會逆線入支路？

收左幾錢回post?

單程路點避呀哥仔, 同埋個度係雙白線

屌你老母你無撚野呀

係粵Z定FU/FV ?

唔明點入到逆線

弱智大陸人渣車
唔識咩叫左上右落
遲吓引入埋佢地嘅紅燈右轉/左轉應該死唔小人
（唔好撚同我講國際規則，宜家香港冇紅燈右轉/左轉呢家嘢 ）

呢d質素比盡咪5 毫子一個

香港人唔會叫香港做HK

多謝運輸處比班蝗唔駛考就可以拎香港車牌

真係屌你老母

咁多人屌柒你 出黎解釋下啦小學雞屌

渣過車未呀屌你老母臭閪
見到你呢句火撚到手機都差d定爛

Show Blocked User - 寧食蜜乳

弱撚智

冇炒到飛落橋算好彩

屌你老母
好好反省下

( Show Blocked User - 寧食蜜乳 )

咁多人屌柒你睇唔到？
知唔知撚知醜架？

平時公路邊咪有啲藍色細牌仔：

除越過前車外
-----靠左駛-----

到時港珠澳會有 但都係細到睇唔到

逆線點撚樣保持兩秒距離呀屌你

大陸人唔係第一次架啦，見唔少
早幾日先見一架，
入完去見架小巴出黎先後波走返出黎

大陸人渣車真係痴撚線

呢d中港牌都係右軚,最大問題係粵A加FV字頭嗰d左軚車

對頭有車比你黎應快閃去第條線分分係架巴士 到時898

屌你老母臭西

呢D仆街應該終身停牌

呢啲係香港車喎巴打

唔咒你屋企人喇
希望你比依啲支那車撞到你半身不遂啦
到時有人問返你依個問題既話 記得答

你對中國人不太熟識吧！
中國人是不太看指示的！

法律上, 對家錯成咁, 俾人撞個香港司機係唔需要負任何法律責任.

香港車黎喎 大陸車係藍色車牌

痴撚線
兩邊一齊高速駛向對方，重要前面會有其他車擋住，由見倒到撞埋可以有幾耐比佢反應
逆線都話人有責任，洗唔洗賠錢比你班蝗呀，死番中國啦

屌你老母

上面成班人曲直都分唔清
有冇咁蠢呀

係都係行出黎俾人屌嗰個最蠢啦
得佢帶埋老母上連登

支那

係人都知啦
你連啲回應曲直分唔清
有冇咁蠢呀

左上右落嘅錯

唔該你唔好再污染連登

衝出黎柒

( Show Blocked User - 寧食蜜乳 )
祝你成家比車撞